其實izone private mail同電妓賣相有冇分別…

平好多咁囉…

同埋至少靚過電子競妓

又係…

我收周周(我女友)個D唔洗錢

是

即係iz*one仲cheap過...

我買個真明星相 又靚女 都唔駛畀100美金……

點做到。。

收拉==

直情best deal ever

唔算好平
Average一定大過fufu

你拎得IZONE出黎比即係當佢地係雞啦..

AKB寫真點計

支持層主

咁你老母比你老豆屌 係咪做雞

樓主咁都釣到魚

唔計啦 本身已經會隨機咬人

唔記得幫佢打瘋狗症針Sor

48系垃圾嚟

搵明星同呢啲唔知乜水嘅雞比

無分別
都是雞